\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage{latexsym}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}
%\usepackage[dvips]{graphicx}
\usepackage{graphicx}

%\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsmath}  % for equation environment
\usepackage{enumitem} % nolistsep to reduce list spacing

\usepackage{parskip} % no indentation in paragraphs

%\usepackage{lscape}
%\usepackage{pdflscape}

% define the title
\author{Hilton Fernandes}
\title{Revisão -- Segundo Bimestre de 2016-2\\
Processos Logísticos -- Administração\\
Universidade Anhanguera (UNIAN-SP) de Osasco
}
% \date{}	

\frenchspacing

\pagestyle{myheadings}

\markboth{Revisão -- Primeiro Bimestre de 2016-2}
         {Revisão -- Primeiro Bimestre de 2016-2}

\addtolength{\hoffset}{-1,5cm}
\addtolength{\textwidth}{+3.5cm}

\addtolength{\voffset}{-1,2cm}
\addtolength{\marginparwidth}{-0,5cm}
\addtolength{\textheight}{+3.5cm}

% \linespread{1.5}

\begin{document}
% generate the title
\maketitle

% insert the table of contents
% \tableofcontents


\end{document}
